離罩少女

樣呢

不要離罩少女 突然離開我視線

no la

無麻友無人睇

老雞

😄

想

離罩少女 從此被困